（兩張sim card)有無巴打iPhone 7用緊雙卡

而家要帶兩部電話出街，我見淘寶有個套可以做到雙卡雙待有無巴打用過，分享下有無用？

苹果皮苹果7手机双卡双待通iphone6/6S/7Plus背夹充电宝 副卡魔卡

推

一啲啲卡兼容性唔穩定或者兼容唔到

你又買左呢款？者係要買完試過先知？

Sor原來呢隻我未試過俾唔到意見